磨擦磨擦 是魔鬼的步法

一步一步 一步一步
一步一步是爪牙

有一個晚上 我的母親問我 今天怎麼不開心？

係魔鬼嘅步伐，唔係魔鬼嘅步法

時間 時間 會給我答案

第一次聽以為張全蛋

時尚時尚最時尚

究竟魅力之都係邊個城市

咁一步一生應該係點？

上海

首歌好屈機

MV無得輸